北大專家初步結論：病毒經蝙蝠傳蛇再傳人！

蛇齋餅傻

結論：係專家食左屎先傳人

但蛇幾好食

唔認為會搵到源頭
潛伏期太長，太難追

唔敢認自己食蝙蝠？

咪on 9 啦， 蛇係涼血動物，無啦啦點會染哺乳動物嘅病

初步結論 = 試水溫

正想講
利申唔識

咁。。禽類都唔係哺乳類啦，咪照有禽流感

鳥類同哺乳類都係溫血，細菌病毒可以適應到唔出奇，但蛇/爬蟲體溫會隨環境變，咁都傳染到我只能話係天意

恆溫冷血只係代表保持體溫方法唔同，應該唔會對病毒有太大影響